覺得鬆左一口氣既人,不仿睇下台灣既228事件

圖文並茂,容易理解
國民黨係仆街,共產黨仲要仆街100倍
國民黨可以殺台灣3萬人,共產黨可以殺香港300萬人
共產黨而家所有官員都搵緊個時間整治香港人
殺你一個措手不及

推